山竹林鄭賊婆死都唔肯全面停工

今年武漢病毒加九號風球

都估到條仆街聽日話叫顧主體諒之類

但係唔想再睇到兩年前情景

再用限聚令拉年輕人

如今已成為棄子

條仆街報復心好重，亦好服從於黨，因為係黨委任佢，所以唔會背叛支国

自尊心仲好強

咪撚再掛九號波，我要返工呀
我嘅訴求淨係要返工

返條蕉咩，掛三號個個排隊逼車返到去到遲到

唔通要僱主體諒下咩，問下條自我中心嘅柒婆，

佢都話我都返到你唔係唔得嘛（佢有專車）